我沖咗一個好正嘅涼

屌你老母，有乜理由年初一唔比沖涼，一到12點狗衝去沖涼！

你都幾聽話

樓主真係乖